<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Сайт Прёт 🍒 Priot Site]]></title>
        <description><![CDATA[Сайт Прёт 🍒 Priot Site]]></description>
        <link>http://priot.ru/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 29 Jun 2018 04:25:36 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://priot.ru/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 04:25:33 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Voicingers 2016 и современная вокальная культура Европы глазами Прёт]]></title>
            <description><![CDATA[<h2><em>Путевые заметки</em></h2>,<h1>Voicingers 2016 и современная вокальная культура Европы глазами Прёт</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/2b804575-2bae-45fe-ad45-e1db7ec74ebc.jpg" title="Voicingers - Gathering of Singing Musicians">,<p>Фестиваль Voicingers лучше рассматривать (и сами организаторы называют его скорее так) как “Gathering” - то есть собрание, или, простым языком - тусовку, в конструктивном и душевном смысле слова. Адресован он в первую очередь всем тем, кто интересуется в той или иной степени пением, в первую очередь - “поющим музыкантам”.</p>]]></description>
            <link>http://priot.ru/voicingers-gathering-of-singing-musicians/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">79cd774f-4bfb-4bfa-afa9-fbb21639f30b</guid>
            <pubDate>Sun, 28 Aug 2016 17:52:49 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Angel Ontalva VS Priot Duo]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Angel Ontalva VS Priot Duo</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/903547cb-d482-4151-904c-ad63664543ba.jpg" title="Angel Ontalva VS Priot Duo" alt="&Fcy;&iecy;&scy;&tcy;&icy;&vcy;&acy;&lcy;&softcy; &Mcy;&iecy;&zhcy;&dcy;&ucy;&ncy;&acy;&rcy;&ocy;&dcy;&ncy;&ycy;&iecy; &dcy;&ncy;&icy; &dcy;&zhcy;&acy;&zcy;&acy; &vcy; &Acy;&rcy;&khcy;&acy;&ncy;&gcy;&iecy;&lcy;&softcy;&scy;&kcy;&iecy;">,<p>Лучший экспорт Испании последних лет в сфере импровизационной музыки, не имеющий никакого отношения к фламенко; обладатель способности переплавлять личные эмоции в музыку (послушайте — и сможете убедиться в этом сами), уникальный гитарист, визионер и романтик, носящий патлы и потёртую кожаную куртку, объездивший с гастролями всю Россию (MuzEnergo Tour), более того — почти весь мир и утверждающий, что ему нигде более не встречались музыканты столь высокого уровня, владеющие искусством импровизации, как в России…</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxdkOFqwzAMhF8lGJKftZNsUEbdsScJmq3WZkoUZLuhb78kLdvYP-n47nToFC8CI1ZL9DlY1RpTqypgvIZsVW-MqpITJorT1aqJVbXjnywe5SEAES9WQck8E9xXgzirQs5zetN6OSQuk3fExR8cj3pjUPR7EbI7VPcfWsMc_4NZwH0l_fLa9Z1pW9M4JhZbdz1gd-yOzXZx2OLsBShhE6LHQZAgo39KKfAyrGEjTjnZLOUplbS2_10FZ04r8MeUEX6YW0wFaJ_V-aQfHzt_A-FlcEk" height="300"></iframe>,<p><strong>Анхель Онтальва</strong> никогда не ставит себя самого выше, чем ансамбль, в котором ему больше всего нравится быть командным игроком — при том, что за ним — не только вся идейная подоплёка, но и почти все темы. <strong>Angel Ontalva VS Priot Duo</strong> ищут новый художественный язык, преодолевая межнациональные границы, борясь с распространением серой обыденности в культуре и защищая право жителей нашей страны лицезреть процесс поисков настоящего искусства непосредственно на сцене, в лучших современных традициях данного жанра.</p>,<article><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/367ea835-381e-48e9-8c55-0c23545a50c0.jpg"><h1>&Acy;&ncy;&khcy;&iecy;&lcy;&softcy; &Ocy;&ncy;&tcy;&acy;&lcy;&softcy;&vcy;&acy;</h1><p>Angel Ontalva</p></article>,<p><em>October Equus,</em> испанский арт-роковый проект Анхеля, и <em>Priot Ensemble,</em> московский джаз-ориентированный проект певицы Наташи Блиновой и барабанщика Петра Талалая, из которого они и позаимствовали название <em>Priot Duo,</em> как оказалось, имеют много общего.</p>,<blockquote>&Ecy;&tcy;&ocy;&jcy; &mcy;&ucy;&zcy;&ycy;&kcy;&iecy; &iecy;&scy;&tcy;&softcy;, &chcy;&tcy;&ocy; &scy;&kcy;&acy;&zcy;&acy;&tcy;&softcy;</blockquote>,<p>Общий интерес к академической музыке и одновременно к свободной импровизации как к искусству, художественное, кинематографическое видение музыки, неумение и осознанное нежелание использовать клише и расхожие штампы только лишь с целью создания гарантированно успешного, но не оригинального продукта. Этой музыке есть, что сказать, опираясь на личный эмоциональный опыт каждого из музыкантов, пропущенный через призму опыта и нежной страсти в целом ряде красочных представлений.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/b6bab839-1b32-41b8-a5e3-d574192b5113.jpg" title="Angel Ontalva VS Priot Duo" alt="&Dcy;&zhcy;&iecy;&mcy; &vcy; &Dcy;&ocy;&mcy;&iecy; &kcy;&ucy;&lcy;&softcy;&tcy;&ucy;&rcy;&ycy;">]]></description>
            <link>http://priot.ru/angel-ontalva-vs-priot-duo/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">f8f315f6-8588-4168-8b43-85dae1071f17</guid>
            <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 03:41:57 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Priot Duo]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Priot Duo</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/4d0b6b7b-589b-4ef3-bd65-cf5a4679482f.jpg">,<p>Наташа Блинова и Пётр Талалай имеют за плечами большой опыт работы как с российскими, так и с иностранными импровизирующими и джазовыми музыкантами. <strong>Дуэт Прёт | Priot Duo</strong> существует с 2005 года, выступая и записываясь сольно, принимая приглашения от коллег к участию в различных импровизационных проектах, а также являясь ядром коллективов <em>Ансамбль Прёт | Priot Ensemble </em>и <em>Трио Прёт | Priot Trio</em>.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/1c0d6a57-0769-4b40-885b-43726c20c6f0.jpg" title="&Ncy;&acy;&tcy;&acy;&shcy;&acy; &Bcy;&lcy;&icy;&ncy;&ocy;&vcy;&acy;">,<p>Впервые встретившись на студии в полностью спонтанном сеттинге, певица, владеющая фортепиано, и барабанщик не сговариваясь нашли, что делать вместе: они сразу же записали концептуальный импровизационный альбом, что послужило началом длительных и плодотворных взаимоотношений. Взяв за основу возможности, которые дают их инструменты, и не сковывая себя стилями и условностями, они просто играют то, что им нравится, варьируя степень концептуальности результата по вкусу, от проекта к проекту. Им нравится современная электроника (Aphex Twin, Caribou), вокальный джаз прошлого века (Nina Simone, Dinah Washington), современный джаз (Ari Hoenig, Jack DeJohnette), психоделика 70-х (Pink Floyd, Chicago), современная академическая музыка и кроссовер (Heiner Goebbels, Владимир Мартынов), эмбиент, техно и многое другое из нескучной концептуальной музыки.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/963b9db6-688a-4991-a71d-6f302a771ec0.jpg" title="&Pcy;&iocy;&tcy;&rcy; &Tcy;&acy;&lcy;&acy;&lcy;&acy;&jcy;">]]></description>
            <link>http://priot.ru/priot-duo/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">e9c4b1fc-d4c4-45f7-9b22-14a1b3912fba</guid>
            <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 03:35:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Пленных не берём: Анхель Онтальва против* Priot Duo]]></title>
            <description><![CDATA[<h3><em>Афиша: 2 марта 2017</em></h3>,<h1>Пленных не берём: Анхель Онтальва против* Priot Duo</h1>,<p>Вечером в четверг, 2 марта, в крошечном московском местечке под названием Дом Культуры, являющим собой магазин, фокусирующийся на альбомах российских джазовых и экспериментальных музыкантов, состоится дуэль могущественного испанского мага Анхеля Онталвы и московских гарри поттеров - Наташи Блиновой и Петра Талалая, более известных как Priot Duo. Зрителями и судьями зрелища станут те, кто осмелится явиться в семь вечера в это Место Силы, им же суждено решать, кто из музыкантов играет, по их мнению, на светлой, а кто - на темной стороне Силы. Да, и не забудьте захватить из дома ваши световые мечи.</p>,<article><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/0e710976-c677-480a-9761-b9e179daf039.jpg"><h1>&Mcy;&acy;&gcy; &gcy;&icy;&tcy;&acy;&rcy;&ycy; &Acy;&ncy;&khcy;&iecy;&lcy;&softcy; &Ocy;&ncy;&tcy;&acy;&lcy;&vcy;&acy;</h1><p>&Fcy;&ocy;&tcy;&ocy; &pcy;&rcy;&icy;&scy;&lcy;&acy;&ncy;&ocy; &scy;&acy;&mcy;&icy;&mcy; &mcy;&ucy;&zcy;&ycy;&kcy;&acy;&ncy;&tcy;&ocy;&mcy;</p></article>]]></description>
            <link>http://priot.ru/plennyh-ne-beryom-anhel-ontalva-protiv-priot-duo/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">42109f73-6246-4596-8964-fb6d51dae98e</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 11:30:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Наташа Блинова и Priot Ensemble выступят в “Рабочем и Колхознице”.]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/1218d924-a05b-4d70-abf5-feb9031efe3c.jpg" title="&Ncy;&acy;&tcy;&acy;&shcy;&acy; &Bcy;&lcy;&icy;&ncy;&ocy;&vcy;&acy; " alt="Live">,<h2><em>Афиша: 16 ноября 2016</em></h2>,<h1>Наташа Блинова и Priot Ensemble выступят в “Рабочем и Колхознице”.</h1>,<p>Вас ждёт трансцедентное путешествие в мир изысканного вокального джаза с применением самых последних звуковых и видео- технологий .</p>]]></description>
            <link>http://priot.ru/natasha-blinova-i-priot-ensemble-vystupyat-v-rabochem-i-kolhoz/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6f7f8299-cd15-4e97-82c8-046743dbbdd2</guid>
            <pubDate>Mon, 14 Nov 2016 16:28:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Фото]]></title>
            <description><![CDATA[<h2><em>Фото</em></h2>,<p>Наташа на концерте в музее «Рабочий и Колхозница».</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/16300fa7-fd3a-4b57-87e9-4f5d2cf454f6.jpg">]]></description>
            <link>http://priot.ru/foto/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">283fc778-778b-4b1d-9adc-4c6914ebb300</guid>
            <pubDate>Mon, 29 Aug 2016 17:24:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Трио Прёт | Priot Trio]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Трио Прёт | Priot Trio</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/1b1427ce-1b64-4e18-a28e-aa86b171ca66.png" title="&Ncy;&acy;&tcy;&acy;&shcy;&acy; &Bcy;&lcy;&icy;&ncy;&ocy;&vcy;&acy;" alt="&ncy;&acy; &vcy;&ycy;&scy;&tcy;&ucy;&pcy;&lcy;&iecy;&ncy;&icy;&icy; Priot Trio &vcy; &mcy;&ucy;&zcy;&iecy;&iecy; &Rcy;&acy;&bcy;&ocy;&chcy;&icy;&jcy; &icy; &Kcy;&ocy;&lcy;&khcy;&ocy;&zcy;&ncy;&icy;&tscy;&acy;">,<p><em>(Из пресс-релиза Дуэта Прёт | Priot Duo)</em> Оставаясь сторонниками малых составов, дуэт редко, но довольно постоянно выступает с саксофонистом <em>Юрием Севастьяновым </em>под названием <em>Трио Прёт | Priot Trio.</em> Программа этого состава как правило более экспериментальная и состоит из взвеси фри-джаза, мобильной электроники и вокальных линий, каждый раз подчиняясь определённой концепции, предлагаемой <em>Талалаем</em>. По сути, это очень похоже на то, что они делают в дуэте; участие <em>Севастьянова</em>, одного из признанных приверженцев традиционного джаза, носителя этого языка, добавляет живую джазовую эмоцию в музыку трио.</p>,<article><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/9562d1b4-e069-4a3e-a3fc-ec759ecf2b6a.jpg"><h1>&Bcy;&lcy;&icy;&ncy;&ocy;&vcy;&acy;, &Tcy;&acy;&lcy;&acy;&lcy;&acy;&jcy; &icy; &Scy;&iecy;&vcy;&acy;&scy;&tcy;&softcy;&yacy;&ncy;&ocy;&vcy;</h1><p>&vcy; &scy;&ocy;&scy;&tcy;&acy;&vcy;&iecy; &ZHcy;&icy;&vcy;&ycy;&iecy; &lcy;&yucy;&dcy;&icy; | Live People Ensemble &Ncy;&acy;&tcy;&acy;&lcy;&softcy;&icy; &Scy;&kcy;&vcy;&ocy;&rcy;&tscy;&ocy;&vcy;&ocy;&jcy; (&scy;&lcy;&iecy;&vcy;&acy;).</p></article>,<h2>Смотрите и слушайте Трио Прёт | Priot Trio</h2>,<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FZ7cwgbjFiEE%3Ffeature%3Doembed&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DZ7cwgbjFiEE&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FZ7cwgbjFiEE%2Fhqdefault.jpg&key=a715cf41cc93453ca338d350cd26f87b&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="640" height="360" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>]]></description>
            <link>http://priot.ru/priot-trio/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6472be7a-ea61-4c83-9301-bb65f1bb7e66</guid>
            <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 03:31:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Ансамбль Прёт | Priot Ensemble]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Ансамбль Прёт | Priot Ensemble</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/90ddb4f7-9df1-4cbd-bbcc-232b570db368.jpg" title="&Acy;&ncy;&scy;&acy;&mcy;&bcy;&lcy;&softcy; &Pcy;&rcy;&iocy;&tcy; | Priot Ensemble" alt="&ncy;&acy; &kcy;&ocy;&ncy;&tscy;&iecy;&rcy;&tcy;&iecy; &vcy; &mcy;&ucy;&zcy;&iecy;&iecy; &Rcy;&acy;&bcy;&ocy;&chcy;&icy;&jcy; &icy; &Kcy;&ocy;&lcy;&khcy;&ocy;&zcy;&ncy;&icy;&tscy;&acy;">,<p><strong>Ансамбль Прёт | Priot Ensemble</strong> — футуристический вокально-инструментальный пост-джазовый коллектив, в состав которого входят независимые импровизирующих музыканты из Москвы. Наш репертуар состоит из пьес певицы и композитора Наташи Блиновой, традиционных джазовых тем и кавер-версий наиболее интересных нам песен из поп- и рок-музыки в наших обработках. Саунд Ансамбля максимально близок к современному европейскому джазу — в его основе живое, динамичное сплетение стилей.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/362d09e3-148f-4c3e-b7ab-78a112fe5b4a.jpg" title="&Ncy;&acy;&tcy;&acy;&shcy;&acy; &Bcy;&lcy;&icy;&ncy;&ocy;&vcy;&acy;" alt="&ncy;&acy; &vcy;&ycy;&scy;&tcy;&ucy;&pcy;&lcy;&iecy;&ncy;&icy;&icy; &Acy;&ncy;&scy;&acy;&mcy;&bcy;&lcy;&yacy; &Pcy;&rcy;&iocy;&tcy; | Priot Ensemble &vcy; &mcy;&ucy;&zcy;&iecy;&iecy; &Rcy;&acy;&bcy;&ocy;&chcy;&icy;&jcy; &icy; &Kcy;&ocy;&lcy;&khcy;&ocy;&zcy;&ncy;&icy;&tscy;&acy;">,<p>На концертах можно услышать моменты, похожие на психоделическое звучание <em>Pink Floyd</em> и <em>Pat Metheny</em>, авторский джаз в духе <em>Tord Gustafsen</em> и <em>Nina Simone</em>; электронное неистовство, как у <em>Aphex Twin</em> и <em>Four Tet</em> и трип-хоп и минимализм, как у <em>Massive Attack</em>, <em>Portico Quartet</em> и <em>Shigeto</em>. Наша цель — взять лучшее и наиболее близкое нам из довольно разной, прекрасной музыки, которую мы слушаем, но не подражать ей.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/ea447928-c2d8-493f-812e-0563cf9f0835.jpg" title="&Dcy;&iecy;&ncy;&icy;&scy; &SHcy;&ucy;&shcy;&kcy;&ocy;&vcy;">,<p>Пост-джаз, арт-джаз, трип-джаз, психоделика — вот далеко не полный список стилистических определений, которые можно назвать в отношении нашей основной программы <em>Будущее</em> | Futures. Богатство джазовой утончённости, оказывается, прекрасно сочетается с более современными веяньями, - <em>Jungle, Drum'n'Bass, Dub</em>, минимализмом, поп-музыкой с мягким, чувственным звучанием, в кульминации усиливаемым искрящейся волной ритма. Самобытный, страстный, летящий голос Наташи Блиновой наполняет эту плодородную землю безграничной, космической материнской любовью, придаёт ей новый смысл. Наташа часто использует инструментальное пение, вокализ, задействуя свои вокальные возможности в полной мере.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/f29b9854-1ff2-47c1-afa8-faf4fce996d0.jpg" title="&Gcy;&rcy;&icy;&gcy;&ocy;&rcy;&icy;&jcy; &Scy;&acy;&ncy;&dcy;&ocy;&mcy;&icy;&rcy;&scy;&kcy;&icy;&jcy;">,<p>Инструментальное ядро <strong>Ансамбля Прёт | Priot Ensemble </strong>— это пианист и клавишник <a href="https://www.facebook.com/grishasando">Григорий Сандомирский</a>, создатель группы <a href="http://www.lampaladino.ru/">Лампа Ladino</a> и один из руководителей фри-импровизационного сообщества <a href="http://goatsnotes.com/">Goat's Notes</a>, идейно близких Ансамблю коллективов, музыкант с широким кругозором, тонким пианистом. Многообещающий молодой саксофонист и композитор Анатолий Осипов, контрабасист <a href="https://www.instagram.com/con3bass/" title="Денис Шушков в Instagram">Денис Шушков</a> и барабанщик <a href="https://talalay.ru/" title="Пётр Талалай, официальный веб-сайт">Пётр Талалай</a> — известные в российском джазовом и импровизационном мире музыканты, часто выступающие как вместе, так и по отдельности. </p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/b1cb366c-6dad-4f39-87ce-b5f7fb667e89.jpg" title="&Acy;&ncy;&acy;&tcy;&ocy;&lcy;&icy;&jcy; &Ocy;&scy;&icy;&pcy;&ocy;&vcy;" alt="&Ncy;&acy;&tcy;&acy;&shcy;&acy; &Bcy;&lcy;&icy;&ncy;&ocy;&vcy;&acy; &icy; &Dcy;&iecy;&ncy;&icy;&scy; &SHcy;&ucy;&shcy;&kcy;&ocy;&vcy;">,<p>Анатолий — создатель импровизационного коллектива Open Trio, коллективов Osipov Band и Osipov Friends, Денис - участник уникального коллектива <a href="http://pervoe-solnce.com/">Первое Солнце</a>, играющего современную синематографичную и мелодичную музыку, по духу и стилю близкого нам и нашим слушателям, он играл в составах звёзд российского джаза Георгия Гараняна, Анатолия Кролла, Владимира Данилина, Алексея Кузнецова, Юрия Маркина, на российской и зарубежной сцене; Пётр — бывший участник коллектива <a href="http://fancymusic.ru/live-people-ensemble-planes/" title="Альбом Плоскости и другие альбомы Ансамбля Живые люди на Fancymusic">Живые люди | Live People Ensemble</a>, играет в коллективах <em>Goat's Notes, Seven Eight Band, Московский Violinjazz Квартет</em>, до этого выступал с независимым уличном оркестром <em>Tinto Brass Band</em>, группой <em>blockBASSter</em> трубача и кинокомпозитора Антона Силаева и певицами Татьяной Зыкиной и участницей проекта <em>Голос</em> Аллой Рид, вместе с Денисом Шушковым уже более десяти лет участвует в моноспектакле легендарного русского актёра Олега Меньшикова <em>1900</em>. И, конечно, звук Ансамбля во многом создаётся человеком за микшерным пультом - это Александр Михлин, который работает главным звукорежиссёром ТКЗ <em>Дворец на Яузе</em>.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/d69c5a7d-1cea-4cd5-a534-c9bf55c04285.jpg" title="&Pcy;&iocy;&tcy;&rcy; &Tcy;&acy;&lcy;&acy;&lcy;&acy;&jcy;">,<p>Отдельные биографии музыкантов здесь:</p>,<p><a href="https://www.evernote.com/shard/s1/sh/e6f1b0b0-03ed-4c4c-9f21-eda87467f72f/15360714e0f12a96bc280e137319233d">Наташа Блинова</a></p>,<p><a href="https://www.evernote.com/shard/s1/sh/31202fe4-d7bc-4b2f-afb1-1550ec021979/ec9251aedb7b0949609aa9b9e78ce216">Анатолий Осипов</a></p>,<p><a href="https://www.evernote.com/shard/s1/sh/a0a1efa6-eff2-4378-bcb1-2aab3b5a608e/c45631d254b9fd3f0585520946cd34e5">Григорий Сандомирский</a></p>,<p><a href="https://www.evernote.com/shard/s1/sh/5a2a5036-c021-4e42-a59f-cf06f73e7db1/23426f059a9a86dd3a1c9fe126c431d3">Денис Шушков</a></p>,<p><a href="https://www.evernote.com/shard/s1/sh/b43885f2-0087-4b5e-8e61-f5ccbeece4a1/cd47c74ba8be36460f75f7cf4566b76a">Пётр Талалай</a></p>,<p><strong>Ансамбль Прёт | Priot Ensemble</strong> является лауреатом Первого Конкурса молодых исполнителей в рамках фестиваля <a href="http://usadba-jazz.ru/">Усадьба.Джаз</a> (2008), композиция <em>Рождение Земли</em> получила множество восторженных отзывов на <em>Втором Конкурсе Куртуазного Декаданса</em>. Ансамбль выступал на фестивалях Джаз на Пленэре (2011) в рамках <em>Bosco Fest</em>, <a href="http://www.muzenergo.ru/index.php?option=com_content&amp;amp;view=article&amp;amp;id=237&amp;amp;Itemid=144">Музэнерго 4, Музэнерго 7</a>, <a href="http://www.gardenslive.org/gl_events/priot_12_08_10">Ботаника.Акустика</a> (2010), акции <em>Save Крылатское</em>, организованной участниками экологического движения <em>Save Baikal</em> (2010), принимал участие в <a href="http://jazz.ru/">серии концертов Новый Звук, организованных порталом Джаз.Ру в клубе Союз композиторов.</a> и в акции <a href="http://park-gorkogo.com/greenweek/greenweek_programm/">"Ночь в парке" в рамках "Зелёной недели" в Парке Горького</a> (2012). В 2014 году Ансамбль принял участие в благотворительном фестивале <em>Тили Мили Джаз</em> и фестивале интернет-радио <em>1jazz.ru</em>. 2015 год начался для музыкантов участием в фестивале <em>Ёврикафест | Yourekafest</em>, прошедшим в <em>Клубе Алексея Козлова</em>. Треки <strong>Ансамбля Прёт | Priot Ensemble</strong> используются в промо-роликах <a href="http://youtu.be/PaTHL24DZt0">музыкального фестиваля Музэнерго</a> и создателей развивающих настольных игр <a href="http://youtu.be/xQT2CA5HoU8">Mosaicum</a>. В данный момент музыканты Ансамбля совместно с композитором и исполнителем на Live Electronics Алексеем Наджаровым заняты работой над новым альбомом для лейбла <em>Art Beat.</em></p>,<p><strong>Наташа Блинова</strong> — вокал, клавишные</p>,<p><strong>Анатолий Осипов</strong> — тенор-саксофон, флейта</p>,<p><strong>Григорий Сандомирский</strong> — клавишные</p>,<p><strong>Алексей Наджаров</strong> — живая электроника</p>,<p><strong>Денис Шушков</strong> — контрабас</p>,<p><strong>Пётр Талалай</strong> — ударные</p>,<p><strong>Александр Михлин</strong> — звукорежиссура</p>,<h2><em>Немного истории</em></h2>,<p>Коллектив образовался в начале 2005 года силами выпускников РАМ им. Гнесиных - певицы, композитора и пианистки Натальи Блиновой и барабанщика Петра Талалая. Первоначально это был полностью импровизационный дуэт с полной свободой самовыражения, с минимумом условностей и неограниченным полётом фантазии. Взаимопонимание между музыкантами нашлось буквально с первых звуков, и первый альбом <strong>Пиктограммы | Icons</strong> музыканты записали полностью спонтанно, никогда до этого не предпринимая совместных музыкальных путешествий. Вдвоём они сыграли несколько концертов, включая очень удачные выступления в клубе Гоголь в июле '05 и на фестивале <em>Персона Нон Гранта</em>, организованным пианистом Никитой Зельцером, где были отмечены известным критиком Дмитрием Уховым.</p>,<p>Спустя несколько месяцев, с подачи известного педагога и друга музыкантов П.Петрухина, они решили расширить рамки дуэта, для реализации более масштабных замыслов. В коллективе, получившем название <strong>Ансамбль Прёт | Priot Ensemble</strong>, появились пианист Роман Глазков и контрабасист Марк Гайдар. В составе квартета музыканты записали альбом <strong>Настоящее | Present Continuous</strong>, состоящий целиком из произведений Наташи. Джазовый подход к звучанию и языку преобладают в нём, органично уживаясь при этом с акустическими версиями клубного хауса, эмбиента, арт-рока и даже металла. В <em>Солнце времени</em> появляется хоровое многоголосие, а речетатив рояля и голоса — в <em>Прелюдии-токатте Рождение Земли</em>. В коде <em>Солнца времени</em> нашлось место даже для оперного пения - голос Наташи изящно парит над уносящейся вдаль самбой. Легко и смело меняя стили, Наташа Блинова и <strong>Ансамбль Прёт | Priot Ensemble</strong> остаются собой, от��рывая своим слушателям всё новые и новые горизонты.</p>,<p>Альбом <strong>Blue Priot</strong>, записанный сразу после этого, выдержан в гораздо более традиционном джазовом ключе - он переносит слушателя во время, когда джаз ещё был музыкой скорее духовного откровения, чем шикарных платьев и дорогих вечеринок.</p>,<h2>Смотрите и слушайте Ансамбль Прёт | Priot Ensemble</h2>,<article><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/4a09989cddd6bfac961232154efa38f76264817c.jpg"><h1>&Acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy; &quot;Present Continuous&quot; (Priot Ensemble)</h1><p>&Acy;&lcy;&softcy;&bcy;&ocy;&mcy; &middot; 2013 &middot; &Pcy;&iecy;&scy;&iecy;&ncy;: 6. &Dcy;&ocy;&scy;&tcy;&ucy;&pcy;&ncy;&ocy; &scy; &pcy;&ocy;&dcy;&pcy;&icy;&scy;&kcy;&ocy;&jcy; &ncy;&acy; Apple Music. &Bcy;&iecy;&scy;&pcy;&lcy;&acy;&tcy;&ncy;&acy;&yacy; &pcy;&rcy;&ocy;&bcy;&ncy;&acy;&yacy; &pcy;&ocy;&dcy;&pcy;&icy;&scy;&kcy;&acy;.</p></article>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxtkNFugzAMRX8FRYLHhsLow9R02pegLHGbSAYj2xna34_SatvD3uyrc32vfM5X9hNUa46anDm2bW2qBPmW1Jm-bU0lgQkxzzdnZjLVjn8QR-CH4BFpdcYXpQX912bg4ExSXeTV2vUgVOYYkEo8BJrsnQG2b4XR7VDdv1vrl_wfiFlU7OnYDcPppQmExK7u-gDd0A3NPXK8Y-7qUaBJOcLIgF4hPiVJtI7btQlmFadcnlKRrf7vyrDQlvTXpOB_mM8sxeM-m8vZPl52-Qa163FN" height="300"></iframe>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxtkNFugzAMRX8FRYLHhsLY1Knp1C9BWeI2kQxGdjK0vy_QautD3-yrc32vfIwXtgMUc_QpGLWv61IVAeI1JKPaulaFOCbEOF6NGkkVG_5N7IHvgkWk2SibE01ofxcDO6NCSpN8aj3vhPLoHVL2O0eDXhlg_ZUZzQaV7VlrO8VXIEZJovdv7eGjO7xXjpDYlE3roOmarloz-5UzF4sCVYgeega0CfxDkkBzv5wbYExiEueHlGXp_78yTLREPZsS2D_mJ0q2uM3qdNT3n51uFJlxjA" height="300"></iframe>,<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2Fvideoseries%3Flist%3DPLADF487CD7B725CA1&url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fplaylist%3Flist%3DPLADF487CD7B725CA1&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FCm0u5IxYf_M%2Fhqdefault.jpg%3Fsqp%3D-oaymwEWCKgBEF5IWvKriqkDCQgBFQAAiEIYAQ%3D%3D%26rs%3DAOn4CLDUxqpAnvE5ZWzXXjd_p5iMw4rUSg&key=a715cf41cc93453ca338d350cd26f87b&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="853" height="480" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>]]></description>
            <link>http://priot.ru/priot-ensemble/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">4068363f-aefb-4907-b34f-2f3939b899d7</guid>
            <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 01:12:13 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Анхель Онтальва]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Анхель Онтальва</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/060b5e22-2ec7-4a7d-8444-10f629a99cfe.png" alt="&ncy;&acy; &kcy;&ocy;&ncy;&tscy;&iecy;&rcy;&tcy;&iecy; &scy; Surfing Dog">,<p>Анхель Онтальва (гитара), живописец и композитор из Испании, представляет программу, написанную под сильным влиянием психоделической музыки — в частности, King Crimson и движения Rock In Opposition, в сопровождении написанных им картин. Анхель выступает как сольно, так и в сопровождении своих московских коллег Priot Duo — Наташи Блиновой (вокал, фортепиано, мелодика) и Петра Талалая (ударные, FX). Не являясь напрямую джазом или роком, эта музыка полна сложных, выразительных текстур и яркого мелодизма, удивительным образом близкого к русскому романсу.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/be66bfa4-1dc9-4095-9ccc-ea0df1021167.jpg" title="Angel Ontalva VS Priot Duo" alt="&ncy;&acy; &fcy;&iecy;&scy;&tcy;&icy;&vcy;&acy;&lcy;&iecy; &Mcy;&iecy;&zhcy;&dcy;&ucy;&ncy;&acy;&rcy;&ocy;&dcy;&ncy;&ycy;&iecy; &dcy;&ncy;&icy; &dcy;&zhcy;&acy;&zcy;&acy; &vcy; &Acy;&rcy;&khcy;&acy;&ncy;&gcy;&iecy;&lcy;&softcy;&scy;&kcy;&iecy;">,<p>Анхель — в прошлом создатель анимационных фильмов, всю жизнь деливший свою страсть между рисованием и музыкой и, наконец, совершивший полный дауншифтинг в музыку. Много воды утекло с тех пор, и вот Анхель попал в нашу страну. С этого самого момента, уже четыре года он пребывает в восхищении от российской культуры, участвуя в кросс-континентальных турах по нашей стране (<a href="http://tour.muzenergo.ru/2015-angel-ontalva/" title="Angel Ontalva at Muzenergo 2015">Фестиваль</a><em><a href="http://tour.muzenergo.ru/2015-angel-ontalva/" title="Angel Ontalva at Muzenergo 2015"> Muzenergo Tour</a></em>) и самостоятельно организуя концерты в самых разных уголках нашей необъятной родины, выступая в роли посланника импровизационной культуры Испании. Невероятно красочно и выразительно звучит в его руках электрическая гитара: самый широко распространённый в массовой культуре инструмент, оказывается, может говорить совершенно по-новому, и не только о том, о чём обычно.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/068019fa-fa7e-4a70-ac78-a522c30b2066.jpg" alt="(&dcy;&iecy;&rcy;&zhcy;&icy;&tcy; &mcy;&iecy;&dcy;&icy;&acy;&tcy;&ocy;&rcy; &vcy;&ocy; &rcy;&tcy;&ucy;)">]]></description>
            <link>http://priot.ru/ao/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">21404520-b4eb-4d12-abe4-109897caf8fe</guid>
            <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 23:04:26 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>